{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073626?place[place_type]=GID&place[gid]=1073626&place[latitude]=37.7452198899&place[longitude]=127.3569240734&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 626펜션"
    },
    "text": "ザ626キッズプールビラは、様々な施設を提供する一軒家プールプールビラとして運営されています。 客室内には無料Wi-Fi、ベビーテーブルチェア、空気清浄機などのアメニティが備わっています。 プールは四季を通じて利用でき、温水プールで24時間維持されています。 泳ぐときは水泳帽と水着を着用し、子供の安全に留意する必要があります。 バーベキューを楽しむためには、客室とつながっているバーベキュー場を利用するか、客室内での室内バーベキューも可能です。 スパは入浴剤の使用が不可能であり、午前0時までご利用いただけます。 最大定員以上の入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されますが、指定された場所やバーベキュー場では可能です。 未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければならず、退室の際は飲食物をはじめとするゴミを分別してキッチン用品は洗浄しなければなりません。 予約は購入後の状況によってキャンセルされることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれのキッズプールビラとキャンプゾーンは、基準と最大収容人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fi、ベビーテーブルチェア、空気清浄機などのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは四季を通じて利用でき、温水プールで24時間維持されています。"
        },
        {
            "question": "泳ぐ際の注意事項はありますか？",
            "answer": "泳ぐ際は水泳帽と水着を着用し、子供の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには、客室とつながっているバーベキュー場を利用するか、客室内での室内バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "スパは入浴剤の使用が不可能であり、午前0時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の食事について制限はありますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されますが、指定された場所やバーベキュー場では可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒になければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラとキャンプゾーンの基準と最大収容人数はどのようになっていますか？",
            "answer": "それぞれのキッズプールビラとキャンプゾーンは、基準と最大収容人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 441
    }
}